黎智英助手Mark Simon道歉, 並宣布辭職

NBC炮轟「蘋果日報」造謠詆毀Biden家人

黎智英助手Mark Simon而家一力承擔呢件事, 道歉並宣布辭職.

而家NBC攪到咁大, 如果Biden當選, 黎智英分分鍾無哂美國照. 黎智英助手(兼共和黨成員)Mark Simon應該咁先決定辭職.

點都多謝Mark Simon之前既付出.

NBC左癌末期

垃圾左媒一定要清算

做左condom

民主黨已經癲撚咗

講緊美國果個

點解佢要道歉

差幾日姐

之前唔係蘋果出左篇野澄清咩

無計, 政治要咁玩
如果無交人, Biden當選後, 唔只完全唔理黎智英, 仲可能完全唔理香港, 就大撚獲.

而且Mark Simon無呢個job應該唔會死, 返去美國應該都會有得撈.

無計, 政治如此.
如果無交人, Biden當選後, 唔只完全唔理黎智英, 仲可能完全唔理香港, 就大撚獲.

(Mark Simon應該係自願犧牲. )

but why

佢旗下CNBC
上年 Davos forum
專訪林奠
話港共迅速回應訴求
比林奠玩文字遊戲
話暫緩就係撤回

Dklm NBC

絕對有可能香港會因為黎智英玩完

所以Mark Simon要自我犧牲, 食死貓.

不用分那麽細，香港果個咪又係咁不堪

Mark Simon作為共和黨人, 幫左香港唔少.
點都要多謝佢.

any link cc

NBC旗下 CNBC

林奠: 我喺示威三日後已回應訴求

左媒真係已經痴撚左線

痴撚線

點會 仲有敖狗含到china joe舒舒服服

搵學者做研究有咩問題

可以預見今次之後左媒應該會玩完
本身全美新聞閱讀量都得返1／4
成日話fox news係fake news，但人地流量double左
我估如果今次侵贏左之後，左媒智全面收皮

trump贏就係
如果拜登贏

肥佬黎今次

香港嗰個咪又係癲到委任都含

NBC news係biden隻狗？

NYT 今日有篇投稿都縮縮地

psuh

push

過去係香港發生既事一定會比左膠左報曲解
香港一定會比啲左膠出賣
所以Trump一撚定要贏大選 打擊下啲左膠勢力

係

咁究竟佢係咪同個假學者作新聞，定比人呃埋

屌

侵一定要贏 唔係世界真係玩撚完

係，千奇唔好激嬲拜登！

都係爛屎嚟
只係美國個個大督啲
話你爛屎咁臭呀黃big雲

呢種唔係叫左癌係共諜

做多咗？

唔只係激唔激嬲既問題.

相信Mark Simon係權衡利弊後, 先決定辭職.

過幾日trump 贏咗之後就可以高規格請返佢返嚟

希望如此

左膠一定全力放縱中共同伊斯蘭呢兩個大軸心

最錯係搵左個信唔過嘅人
本身蘋果無份 係mark Simon私事
寫報告條友老屈話係mark係蘋果代言人

完全係迫害，民主黨共產黨真係就嚟分唔清

其實會唔會香港政府已經通緝緊mark simon? 之前有傳佢犯左國安法會將佢拘捕 但佢而家個人唔喺香港好似喺台灣 橫掂都係唔可以留喺香港索性quit埋？

Trump連任再請返mark Simon

香港政府的確已經通緝緊mark simon

蕭生都講過支持拜登嘅左媒嗰種偏頗程度已經同共產黨冇咩分別

無Follow
想問simon真係認左fake report?

呢單野唔駛太上心
好彩FBI同時確認左真係有開case查緊Hunter洗黑錢
而且部電腦/HDD唔係無中生有變出嚟
係FBI自己查洗錢追蹤到

所以單醜聞點都spin唔走
NBC出呢單野 以左膠黎講
Retweet人數係好少

講真民主黨拜登都唔想炒起件事
炒起就更多人報導更引人追查

推

要以功臣待遇隆重請返佢返嚟，反正後面有美國撐腰，特朗普贏咗之後一定會瘋狂報復中共

祝願

無乜媒唔係民主党隻狗

唔係fake
Report內容堅 但調查員/作者唔用真名
Simon自己話無諗過要公佈報告
又或者公佈都唔會好似受托人咁作個假身分發佈

NBC成單嘢只係標題黨斷章取義
只係講緊個報告作者身份係虛構
並唔係報告係虛構

唔係fake report
走係因為事前肥佬黎唔知情
變相拉咗肥佬黎入風眼

CIA退居幕後姐，表面上辭職，棄車保帥都要架啦
不過NBC登個學者off the record講嘅野，都係賭上自己聲譽

唔會
對華政策係兩黨共識
蘋果咁黃
點會為左呢D小事而搞肥老黎
大家都會大局為重 兄弟爬山

如果特朗普輸
美國左翼好大機會斷送香港
然後就會有唔少曾經對西方社會有過希望的人變淺藍
就好似當年97咁的香港人咁

所以Trump 2020

由亨特事件發酵 《蘋果日報》關於美國NBC報道假新聞 美國新聞自由的淪陷 〈蕭若元

如果11登贏左
真係要諗移民

就算本身對香港有同情既民主黨人，經過呢次都唔知點諗啦
我知雖然係呢度民主黨已經等於時事台眼中已經係中共，但民主黨參眾兩院都全員支持香港人權與民主法

NBC篇野SPIN走曬Biden家族同美民主黨同中共既瓜葛

啱呀。香港嗰啲係傻，自己攞來柒

撇開咩都唔講，咁都被人呃到，作條假人出黎，已經要辭職
更何況要做damage control, 辭職好事，等一排肥佬都坐埋監，睇下佢會唔會順手退休

Mark simon有無咩講

我覺得一半一半，佢明知被人呃都照出囉

炒左再請翻，今次唔係做助手，係總經理

左膠黨想幫China joe就緊係果陣會比你過民主法案啦。
2乜黨共識呀？咪係到打飛機，你問下黑鬼馬，荷里活偽人同班NbA黑鬼對中共有冇共識先啦。
奶共共識呀？

到時全世界都係支共既天下

走都啱既 係餘生逃避共產黨
利申: 好撚想走

拜登做得，都唔撚會理你香港啦
辭職扮好睇啲姐。
左膠黨班人係典型政客加戲子，最多講2句：香港加油。
之後你死你事
反正黑鬼馬果8年都係咁玩

木琴台正仆街

Nazi Broadcasting Company

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

侵侵贏左就返黎屌撚到拜登全家反轉再反轉啦

有拜登會理香港呢種思維已經on9
佢唔夾埋中國搞鳩你麵偷笑
仲諗住人地會理你

講真，真係完全不悄拜登條撚樣
俾佢幫都係一種侮辱，何況china joe一定唔會幫

係咪連台灣都會不保

可唔可以解釋下

所以我有時見到啲加料又唔中POINT嘅所謂爆料都幾反感，笑完又幫唔到件事。
其實有料中POINT就夠做，自己加料有反效果之餘衰咗仲要畀位人入，隨時仲要一鋪清袋。

唔知14年佔中個陣隻死黑鬼幫左香港啲乜呢
兩黨共識人唔笑狗都吠啦

大鑊呀

希望Trump即刻賣核彈畀台灣

簡而言之， Trump輸香港輸

死黑鬼同China Joe 果陣都係美國總統同副總統。8年咁耐,要做都一早要做，點解而家先扮有共識，而家先學人講要做？
而家先學人做即係證明佢地係以前失敗，先要同共和黨達成共識反共，
失敗左8年就返屋企訓啦，sleepy Joe

美媒死清光 同CCTVB一樣都係內容農場

撐蘋果 香港人要出聲
轟炸NBC所有社交媒體
我地要向美國傳媒發動網戰
要NBC同拜登拍片向香港人道歉

寫咩先

為咗保住蘋果日報只可以 睇住呢一位美國手足犧牲
共匪媒體nbc一定要為佢哋嘅行為付出代價

有名你叫China joe, 唔理辭唔辭職，China joe 當選香港都一定收皮啦

點止啊！而家什麼6眼歐盟個個更唔鍾意都要睇老美做頭，如果China Joe 上到，條撚樣個契哥會即刻叫佢同佢啲細講，之前走咗去歐英啲手足肯定個個比人捉晒去送中！

真 全世界玩完
係侵強硬唔理情面話做就做
china joe上台又翻返去以前齊齊發大財以前d野已經唔存在lu

黎智英 BC

就好似64事件咁。

蘋果真係唔識規矩，大選前唔好出聲呀。人地都未進入司法程序就未審先判，蘋果做到咁同共產黨有咩分別。

完全唔理香港就無可能 民意壓力係到
把口強硬 做出來軟弱無力就大d可能
佢試下唔理民意冷處理chinazi 同香港？紅洲聯合搞9你聯邦政府都得
Simon 應該純粹買保險唔想連累黎智英

叫得民主黨都無個好嘢

立場董事hocc: 民主黨（美/港）萬歲，大豆侵死全家

批評拜登就要批鬥

同中國有咩分別？

肥佬黎個Twitter俾五毛炸緊
Mark Simon俾呢個賤種Balding線一鑊
佢仲要出個咁既tweet算點

睇twitter一轉
呢家好撚大鑊
俾垃圾左膠圍屌緊

你唔敢提香港嗰個民主黨

咪就證明，都係一丘之貉囉

Deep state

門面野姐你估真係辭職咩，背後咪有用另外其他方法繼續做嘢

NBC咁大力質疑蘋果登嗰份報告
只因為作者想匿名無用真身
佢哋就住依一點否定全份報告

之不過通俄門直頭係民主黨作出嚟
點解NBC唔一樣仆出嚟質疑呢？
虛偽

希拉莉和民主黨大會(DNC)出錢聘用這家公司去發掘特朗普醜聞，為了掩人耳目，希拉莉和民主黨大會將錢交給一家名為Perkins Coie律師行，再由律師行將錢交給Fusion GPS。

Fusion GPS和這份Dossier有什麼關係?

Fusion GPS聘用了Nelli Ohr負責這件工作，部分資料(許多是來自俄國人)由Christoper Steele提供，其餘由Nelli Ohr起草內容。毫無疑問，這份文件是希拉莉和民主黨聯同奧巴馬政府司法部/FBI共同炮製對付競選對手特朗普的秘密武器。

希拉莉和民主黨如何使用Dossier去打擊對手?

奧巴馬政府司法部和FBI四次使用這份Dossier的虛假資料，成功地向法庭取得竊聽令，在競選期間非法向特朗普團隊進行竊聽。此外，希拉莉在競選過程當中(包括與特朗普三場辯論)不斷公開指責特朗普私通蘇俄。他們明明知道這些是假資料，照樣用來打擊對手，並且不斷向傳媒洩漏假消息，讓民眾長期(包括特朗普當選之後)以為特朗普有通俄之嫌，因此他競選勝利是違法的。 另一方面，這份Dossier也間接帶來特別調查員對特朗普進行兩年多的調查，其目的是要將特朗普拉下台。

問返佢哋當時有冇屌「通俄門」

不過算啦
Biden當選，中国國力最終會追過美國，專制魔爪會伸向全球
到時係全球攬炒姐

Cctvb今朝已經大大隻字講 一傳媒做假

講緊自己？

🥜

sor, 不用分得那麼細，大家都是民主黨賣香港

今日全日應該都會捉住依個point係咁洗腦
準備聽到班藍屍出黎恥笑

成班兒登仔真係咁天真
信唔關黎智英事
無上頭order 下屬自己搵野黎做
貪刺激咩醒下啦

東方日報頭版報導

香港個個咪一尻樣

一向都曲解，去高登查吓小謬子007既post，就知班仆街獲獲都寫臭香港，抬高支那人。

一樣都係癌症，要手術切割，電療同化療配合。

國際戰線打左未

老實，敗登當選，冇得贏老共，真係索性變藍好過。

上面啲post話兩咩黨共識簡直係自欺欺人。唔肯面對現實。

同情唔代表會同支共對抗，我好同情你既境況，最多我同叫支共打柒你果陣輕手啲。

咁mark算唔算特務
係國民黨派黎香港入蘋果？

一萬蚊美金就查到拜登d罪證出到個report？

點解要分

針唔吉到肉唔知痛，好似以前張伯倫咁，出賣捷克，話德國好和平，冇事。

MARK SIMON 做假未做假囉
BLACK LIVE MATTER大晒??
ON9 NBC

冇啦
反侵大過一切
俾外國左膠屌事少
今日變左白粉同明報頭版

REPORT 係MARK SIMON 叫某人「整」出黎
幅相CONFIRM 係流
名CONFIRM 左係假.
內容唔知真唔真

cls
Mark Simon硬食

侵，老閪都要赢

依家要割住先。

份report都唔知係唔係真?

原來Mark Simon係共和黨

應該仲衰撚啲

笑撚死
個名fake就spin到成個report fake
fbi都查緊啦仲fake咩

Biden當選肥佬應該要逃反中國

操控美國大選

Biden當選全世界玩撚完

Biden 贏只能夠認命，什麼世界有公義，公平，有天理全撚部都係”blue”shit

抵死 出假新聞

仲話屈蘋果

啱事實係個學者真係出咗份假報告呀麻，你建基於事實而採取某一立場，係冇問題，依嫁係造假抹黑喎，唔駛因為呢單野而話人「左癌」

正常人就睇到邊啲傳媒先係偏頗
睇唔出嗰啲都一早蒙蔽雙眼
唯有見到身邊人有疑問
就講返事實俾佢知囉

暫緩撤回呢個字眼係英文係點樣？

Simon!!

筆名係假

內容可能只係整理一些公開資料，未必假

我會記住NBC

肥佬黎撐TRUMP
NBC即刻跳出黎護主

一邊系「中共委任臨立會議席 + 實實在在每月十幾萬薪津」

另一邊系「民主公義 + 虛無飄渺既光環」

民主黨 結果做出「十分理性」既選擇

連登仔支持假報告假身份

NBC只係講緊個報告作者身份係虛構, 並唔係話報告資料係虛構

啱啦，黑社會爭地盤互劈，我哋小市民叉隻腳去做乜
等邊個爭贏咪奶邊個鞋底囉，無端端伸個撚頭出嚟抵死啦，邊會夠打

咁點解nbc就係左癌

Mark Simon搵人查public source寫報告
假嘅係發佈者身份 內容Mark無加手腳

台灣蘋果講大話

2邊差唔多

why resing

死黑鬼

Simon

你條link無左

仲睇到喎
一係你google
【假名報告風波】台灣《蘋果》曾引「機密調查報告」 與涉假名發布的亨特拜登中國關係報告行文雷同